黃色速遞（香港x 遞）真係垃圾到癲

用金剛啦
好用

黃色都有黑店
反對政府都存在老黑

但沒圖沒真相